[IOS/AN]真三國無雙斬（87）八月廿九又更新﹐各位傻西又課金

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人[/quote]

PAGE3
[quote]裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

個post名寸到呢

得你有 ?

開唔開３０個好呢

終於冇左隻602 喺度誤導世人

d 冇乜用既五星武將 合成左佢 定係比其他武將食左佢升左先好呢?

Npln

60lv 6突馬上超配六星破防專武，唔戴戒指唔著衫都可以40秒穩刷困難7-8，痴鬼線

希望練完佢破到困8-10

大叔今期上晒位

八二九 岀糧all in

合成要2隻5* 50level，岩岩玩就睇下有冇武將需要由5*升6*，咁"冇乜用5*"就可以用黎升星/升技能(相同名字武將)

用同名武將用黎"升星"，技能會升得仲快d

忍住呀，射出只會是十一顆空虛

#4幅圖，千幾粒二星石仔，開死你

係係係
希望趙雲個堆都靠聖衣翻生
但如果真係出呢件, 可唔可以閂左個時裝效果

串咀左好多

雖然我都唔課金

唔開唔知時運高

大把武將未升 都係升哂佢算

從來沒我份

我最想要玉石
武將是浮雲

我宜家都發現玉石既重要性

６８個經驗丹

lm

玉石好難草呀屌
又成日出抗暴

好想曬命。。唉

晒囉

草左2千粒 2星 , 遲D 得閒先搞

2000粒 禁撚死

Btw 出返協力 布仔又勁返
孫巴同早妃巴返來玩就好了

而家都好 , 有30連開 , 以前

拋個西瓜叫番佢地上水

宜家用玉買包都仲係要逐粒禁好撚on9

想你課金買大包

所以有成2萬玉未用

個陣玉石袋都話唔禁住
有活動, 法寶要合六星唔開唔得
禁到手指痛

掛機睇波

x2

山狗

我自己都有成萬6

好想一野車曬嗰二百個+1600 exp落去，唔想五粒五粒加落去

十抽裝備係咪無法寶架

冇

出黑b都唔出lacazette

垃圾驚 聽日課一千買專武

唔好呀。。。。

又開d咁惹火既標題

大哥6突啦
孫巴召喚 升哂2公婆未

阿記真係gg了

佢覺得有趣掛

今日得閒D, 終於上返日70箱

咩唔好呀 呢啲咁既垃圾驚

支持

一於抽中邊個把野就突邊個

韓當

痴線梗係董卓啦

一早有啦 飛龍彈你唔係冇呀嘛

條友好似棄左
開協力啦 仲唔返來

你主力未齊三把六星先考慮買啦

九成九專武飾品要用

600箱都冇原5

我有個朋友蠢到將d唔要既專武賣左

終於有，4-6卷出
不過好廢咁

倉管 或者等改版出頭

用黎做肥都唔會賣掛

第二張原5 龐統

流血同暈專都有，但係都冇用

老老實實 家陣原五除左曹操
有邊隻係勁 同點解勁

又中

醒個外掛黎用下啦尼亞

屌我連埋上次d祝融箱都未中過原5卷

屌
抽多左隻水曹

開來見我！

開呀

好大怨氣

甘寧出黎喇

又唔敢食左佢
咁就無左個位
武將長期18X/200

大佬你咁搞法 我會冇動力上黎

我都係多左隻
佢開再突破先有用

隻1突周dodo 5星專 同我隻突爆滿lv air王

掛7 8差唔多時間

睇到呢張圖，已經唔想掛了

兩公婆
幾時先有最後的香香

你啲上晒架餐架喎
我個兩隻仲用緊5星法寶

留名睇結果

係咪掛埋今日就玩完

唔通你認為農曆7月冇野俾你掛咩

又係喎 , 掛完七夕掛 , 今次仲唔係掛八卦盒驅鬼?

係新任務(8門)

開多個 鬼門關 活動比過你地玩

掛定月餅差唔多
嫦娥的禮箱

大叔開完個咁惹火既topic後深潛左

今日好多野做

拍拍 我都係

me too

仲要今朝對鞋同對襪濕L曬
赤腳大仙mode完全離開唔到自己位

diu 月英

你就好啦做office
我通宵完 Ot 左一個鐘

玩左咁耐又破唔到關
好似迫你課金抽原5咁

成個星期 一返工 就掛到收工
無野做

合多啲啦 敏隊好似最難過關 因為隊長已經被克屬
不過就算未過到都冇大問題
又唔係有活動限時要你拎20星以上先有原五
更新出時裝有加成

打極都打唔到修8-9
仲要用無双儲鳩法都唔得

做野通頂? 好辛苦

你轉左裝俾馬超未

係喎
唔記得添

後面兩隻水屬 木屬唔夠敢攻好難過
谷曬啲裝俾馬超就易好多

輪更工作 呢排返通宵

乜原來課金有得抽原5

護士姐姐

好好搵呀nursing

抽剩４００個。。又冇

岩岩開30個七夕箱

我都諗住掛足全日 聽日update前一次過開

之前有原五禮包

走啦我唔想搞大佢

果個禮包只係包中原5的角色... 但金銀銅都有機會中

我愈講愈多人中。。。屌解呀！！！！！！！！！

唔敢開呀, 淨係想中水曹...

之前聽巴打講用關羽, 即刻過到
不過主力我係用突5周瑜同曹操2技破防, 唔係打個D兵長都係扣得10

屌解呀！！！！！！！！！

LIHKG8收人

No 果個叫神將禮包
之後係原五禮包
真係有原五嫁

係咩? 冇留意到tim... 不過有都唔會課, 因為原5起碼有一半係冇用的

咪早幾次個禮包之麻
但冇咩巴打買好似

中埋 777

乜都比你中哂啦

聽日更新完先玩番

返黎啦GM

強運模式

得今日咋... 我非洲左好耐

一日都夠啦
快啲開左佢啦

唔係好冇道德架
話比人聽中左原5又唔出埋後續
我次次都有post架

九成都廢

係啦 不過其實遲開都唔會有咩著數
反正警察王異都唔會洗走

唔係水曹

今次更新好似冇話加新將

哩隻有拔山都好過我隻老黃忠

曹操 關羽 豬腳 肥褚 布仔(更新後)
呢堆較有用 其他暫時不提也罷

應該都真係冇
有加武將應該會獨立patch 早幾日FB會放風

都算係我想中的三甲, 水曹>木關>水豬
我有拔山專呀

冇中垃圾都算係咁啦

patch公告好似都仲未出

仲係未知 佢專武飾位 係唔係 時裝

定係又再執個介面佢

屌佢老母如果冇得揀隠藏新外貌我立即屌埋佢老豆

肥豬 攻力強

唉，我怕佢時裝好似專武咁又要抽又要升就真係仆街喇，係既話張月卡就應該真係可以再見喇

我都想要肥豬 , 仲未有

正常都要升lv

升lv無所謂，最慘係要抽，而家愈睇愈似專武玩法

算啦, 照慢慢掛
月卡買左兩次就冇買
成長個啲都冇課

岩岩見個公告, 竟然daytime來維護

我有許許冇拔山
呃位用武將

我買月卡平平地當支持下 , 每日收250當收下息咁

個陣都係咁諗
但一出左六星開窿就停左

仲有冇人開到原５，求打擊

個赤堅過關課唔課好，15/16

我feel到我今日會中 , 一陣上黎打擊你先

尋晚中
龐統

ＴＨＸ

M系

唔那係咁就叫連線協力呀

嘩
屌
即係搵朋友幫手
但朋友由AI幫你操控

應該係你可以控制你朋友隻武將 ？

乜都有可能發生

如果呢個叫連線協力, FB 應該又俾台仔洗板

咁叫佢食屎
真係咁我以後一蚊都唔會課

如果係咁分身係咪有出頭天

下個patch 好似可以用元寶黎改名

你隻分身要好勁

呢隻驚玩分身?! 不了

單機到2046

老老豆豆 就算佢真係出協力都唔好太期待
因為佢依家個SERVER廢到

我可以控制你隻單眼過修8了

公會戰係好似演武場咁
打人地公會既電腦ai

仲諗住今晚課12000
依家都係睇定啲先

仆佢街 睇清楚應該都係咁鳩
個風格似足隻驚個開發商
人地d大陸二流西驚都做到20人玩家副本連線
真三連三條友都做唔到

笑死

可以﹐佢比你同幾個朋友一齊去打喎
但就打AI

冇心搞不如算9數啦好冇
仲講咩軍團戰

佢好似係比你控好友隻英炸喎
最多比你放技
咁同好友助戰升級2.0有咩分別

原來有得控朋友隻英即係協力
咁即係隻驚一早有得協力啦

一地兩檢係深圳灣口岸早有先例

就算連線大家一齊打AI都好過用人地嗰隻

唔關事﹐係大家太有期望
但唔係比我控你隻6突水曹咩

協力既定義
係大家眼中唔係好友連線一齊打咩

０課用重課６突名將過關，正呀

唔係
係協助大家打關
即係比你控制你個朋友隻將黎打呀
以次你仲唔中計

我立即屌佢老母

印象中官方冇講過係一齊同時入去打野喎

以隻驚從來唔可以抱有希望
因為你只要抱少少希望都會令你十分失望

幫你做決定：
如果今開到原5卷就課

你地唔玩就過主啦

唔好係到阿支阿左

GM發威喇

YEAH

協力助打關

屌你 假協力

連環炒車事件

錯唔晒

我feel到個系統會出問題
點知直頭變左第2樣野

我尋晚單P群P都有啲LAG
有場直程lag到比人秒左我先郁到

我lag到打左十幾秒就企定定係度行唔到打唔到又唔斷線~等完場

官方真係好撚廢 , pvp都出左咁耐
即同時在線系統係做到啦 (不過lag姐)
轉做打電腦都搞咁撚耐都出唔到

因為要做埋曹操傳?

打足10場先連勝到

咁大間公司 又合作又盛都搞唔惦
唔肯撥資源搞啫

就嚟有得睇台仔戰雙兒

[可以和好友武將一起挑戰關卡的新戰場]
專登咁樣打一行出黎好難唔focus係協力度喎

好似溝女比條女距絕你咁
係你自己諗多左者

應該係以為溝左真女,點知係NPC嚟

聽日一齊中伏

係好友武將, 唔係好友
學晒689, 777啲野

官方 : 我從來沒有說過共同連線

聽日維修後 個專武箱 係咪無得買？

yes到29號

我細路依加咁樣應該刷邊關好

1路推主線推到盡 , 卡關就搵 惇哥既主線關刷爆技 + 上6星先

惇哥真係好洗好用

仲想諗 住29號維完睇下洗唔洗貨6星專開位Tim

咁唔貨喇 貨半價盒算

捉心理啫 算吧啦佢一日唔出協力=單機驚
單機驚課咁多咪又係掉錢落海
軍團戰佢話10月左右先出
睇怕到時都唔知走盛幾多人

我發現我D將同大家好唔同
大家好多人都係單眼同水曹
我反而無咩單眼同無水曹

清左5千玉買細包 , 手軟

大佬你啲玉石包諗住儲到佢攻石UP?

唔撚想整呀 儲住先

開完出黎你合成做大粒玉都係要++++係咁禁

諗起都手指痛

Ｍ系求開箱原５打擊

又黎

我自己開唔到嘛，都想睇下人開心姐

冇呀 開唔到呀
日日打60箱up都冇原五呀開心未

之後又唔知打咩箱了

第一隻肥豬

發覺肥豬幾好用
幾高攻下

CSL個google play付款 話8月31前用夠$599 送3000元寶
諗住課個398半價包 點知話我過左付款上限
上返官網睇 一個月上限得500蚊 要用信用卡自動轉帳先有1000蚊上限

我跟佢個網做係play度加唔到帳號添

嬲撚到我用信用卡比左算

屌 開幾百個箱都開唔到一張原五
打完好友boss有個箱 一開就中 可以四突

唔通以後要逐個箱開

我覺得自己是零

woo 公平咩？

唔公平 我開左幾百個箱得一張

幾百箱一個都無

我只想要突卷

有 不過0肥

究竟有幾多%會中原五卷

又奶野

屌 我三隻

我都諗緊升唔升黃忠

玩曬啦

尋晚仲咁開心吖嗱

開心都唔比

比個機會我奶野好嘛

咩卷出先

尋晚個張

尋晚比人恥笑抽到黃忠
聖衣忠叔打遍無敵手

最後一日都冇原五卷 係唔係唔洗玩

- 新增遊戲內容奇門遁甲 ( 八門 )
可以和好友武將一起挑戰關卡的新戰場

我參透到個更新內容
同好友既武將玩
唔係同好友一齊玩

無錯
希望愈大 失望。。。

你地班友真係咁好運

食9件麥樂雞轉運

都好既 , 中隻垃圾清左倉d 5星肥料 (安慰自己)

你點知我真係買左架

仲未賣晒咩 , 聽講係咁比人掃

因為我都買左

唉諗起個戇鳩協力 第一次想棄

旋巴仲諗住 6突水曹 大顯神威 , 點知單機

Same 玩呢隻驚真係玩到死心
一次又一次

我都3隻 有冇受害者多過三隻

旋巴

我都係岩岩好3隻+一堆肥
成日都合到黃忠肥 我冇專登升佢，見一隻食一隻都滿左技

金已入,到底會抽到邊5把6星專呢屌你

我過400都冇喎，點睇

香香專武加工肥料get

米帝

呢樣真

我屌 聽日更新完 如果真係太弱智就即棄算

矖時間金錢

呢張係咪原5 未番入去睇呀！

真係，我中撚左喇！！！！！！！好感動呀！！！！

咪又係黃忠

如果普通關卡有得借人武將用就話有用姐

第２隻許豬

Agree

普通關(主線)係有得借人地隻武將

入唔到
白屏

肥豬馬超香香

借黎用
衣家個隻用唔到
ai控都唔係我控嘅
仲要秒貨

恭喜

做Ｍ系係有用架

冇飛龍彈先啦

唔係

我就黎又夠30箱

看更真辛苦

癡線 個個中原五
公平咩

唔係看更啊

７仔？

做7仔好似仲辛苦過看更

飛龍彈失禮你咩

都唔係 我都好大個嫁喇 好似係

有3把都算岩用,唔錯

幾大個

我諗可能機場

屌

個抽, 5千蚊一件呀

屌 仲要分星數

趕客倒數12小時

呢次感覺真心好多人會棄

92年尾咁囉

真係慘
見個"協力"咁, 諗住繼續單機GAME算,
見到時裝咁抽又有計星真係...

覺得幾好
我覺得幾好

時裝有攻防 要計星好正路
我反而想知協力

同多件裝冇分別
只不過佢個名叫做"時裝"

係 可能我預左
因為佢個簡介都話同專武咁上下

要農多件你係關卡應該唔會打到既野囉
法寶 專武 時裝

所以我預左專武2咁
係協力想知點

最失望係協力
我本身好期待 開驚講到而家

可能就係八門到打時裝啲料
好似200碎咁換

唔洗諗啦
輸數已打

個營運真心廢 連一般onlinegame咁連機打都唔得

專武2, 係,
但我諗係方向係專武加工,
唔係抽時裝囉..

繼續單機吧啦巴打
我地幾時可以一齊玩?

咁我又唔會覺得專武加工 因為專武同衫似係兩回事
反而你話專武突破我就信遲下會

巴哈有人轉載左英文版LU
應該英文FB都有

抽時裝我真係覺得無問題
只係協力無諗過整到咁姐

借隻布仔撚下咁囉
最多比隻水曹你

手快快enter左
8門可以控朋友隻英...
同自己英咁轉角冇分別
只不過2隻同時在場only
打完8門有個虎符咁嘅道具
用黎係商城換道具
-完-

岩

咪玩啦
法寶同戒指就唔係兩回事?

ALL IN專武加工,788

打開嘅協力係開房>齊人>打完>獎勵
雖然唔係隻隻一樣,但係點解會差咁遠

課長又贏一仗

白貓 已經好好例子比佢參考 , 自己又創新整個 好友武將比你用
cls 營運

INNOVATIVE

我都係跟白貓黎諗
白貓個協力都幾好丫
普通地圖又有得協
又有得用好友AI

係就係4人協啲獎垃圾左啲姐

咁睇法聽日開個時裝 唔係專武加工 果個位果格

英文版係咁講左 係第2個版面 套件時裝入去

愈整愈多野 , 仆街1隻武將要裝幾多件武器先得呀

那有咁多隻手
當我隻世界第一呂布係八爪魚呀家陣?

小八

抽哂５００箱一張原５

有心出協力一早出左留人
到年尾真係有協力打都會走樣,我相信
而家變左初頭未有得突武將咁,
升到無野好升

開黎見我

冇得同人協力
幾勁都冇用啦隻武將
如果又係空裝借比fd
真係多謝哂

btw 係未技隊先可以auto+ 過關斬將60層?
有冇人力隊/敏隊都可以auto+?

咪頭先ＰＯ左頭３０箱隻許豬，之後就冇中喇

好奇怪狂開果陣好ＬＡＧ

其實宜家都升緊其他將玩下
但裝備既格數越出越多 要專精 玩法就變得單調
除裝都仲係要收你幾皮野架
覺得如果真係要咁樣農多件裝 做法好擾民

打到第九章又唔知加幾多野去通貨膨脹啲攻防

係咪你手速太快咋

6星專開位應該走唔甩

總覺得服裝係新嘢
同依家專武隔離未開發個格係無關
個格真係俾專武加工出黎既飾品
因為現階段除左課長根本冇咩人有幾多把6星專多
所以遲啲多啲人儲到6星專多就會正式推出專武加工飾品

以上9up 如果要用6星專先開到服裝我會棄

時裝
1/1 個免費日抽呢

oh已被屌打
係唔係可以準備棄驚

可能係50萬加一星6星將呢

向好方面諗 聽日就知

(點都係要課半價包 抽時裝)

專武玩法

課金紅利活動 應該係送時裝箱

華生

隻驚次次更新都趕客咁都係一項成就
打返幾場CR過癮下

目測時裝技同專武技一樣
如果係咁, 即係救唔返其他垃圾武將

利申: 不負責任目測

都係嗰句 我唔要見到隻呂布變到不倫不類

其實有得tick on/off最好
不過我估冇

788 五把專其實係伏筆。。。

又黎一件裝秒晒修羅8

九成九冇, 有既話雙兒條仆街仲唔大鑼大鼓講

而且個協力真係想屌佢老母, 以後hea玩直到真協力出

佢搵次唔打錯字/打漏野已經偷笑
仲要次次都慢過人

我諗冇嫁喇👋🏻

如果放低咗隻驚好耐除咗課金係咪無其他方法追，想同男友一齊玩協力，但佢成個月無玩過

我跟
司馬同豬都5,4星
不過正 洗洗就用得

屌原來個協力係垃圾黎，當我無講過

未更新 大家都估

唔洗估啦 佢都寫到明

you can also choose friend's officer to fight with. In fact, you can actually control your friend's officer at the Eight Gates.

時裝果個咩黎架屌

未必係佢個協力嚟，可能係改善個好友system

睇下更新完咩料

見到咁既格局仲課既課長，真係無得頂

人地有閒錢課唔得架?

一個月閒錢一兩千小事
養㗎車都幾倍啦

幾時出埋時裝專武呢

兩皮人工課一兩千真係唔過份

疏，係我窮，對唔字

高達beam

好啦，冇下次啦

依家唔洗課太多 一星期課1pack過下引算

不如直接駕駛高達算

想問最近半價個限時pack係咪一定要入game訊息度禁先有?
點解有啲機無入game訊息?

同問 我未見過

直接睇禮包啦

利申:我喺我iphone見到課埋
但我個fd揾極都無

裝左Adblock ?
Disable再開game就見到

無

我用模擬器無 開手機就有

如果acc係外國開都唔會見到
利申：見唔到

我都人在外國

可以慳番啲錢

好地地時裝分咩星呢？🤦‍♂️

咁簡單點食水呀

等更新 今日放假

孫權幾勁

個罩唔錯,
不過今日之後
將會由呂布重新奪回武將榜第1名

咁好心咪叫時裝，出多樣裝備算啦
宜家又冇話外觀效果on&off
個效果咁critical咪焗著

一班穿越友打華容道

其實唔太鐘意佢出時裝﹐佢出馬仲好
話灑叫三國無双﹐出時裝改變灑味道
咁不如D兵又改埋以架軍服啦

點睇遲下打機械人

緊住仲出埋頭飾
可以剷青﹐陸軍裝﹐游水裝﹐HIGHLIGHT﹐染成M記叔叔咁
變左真現代三國無双囉

假髮+染髮劑

但係請留意既係你玩緊單機驚

迫人著時裝先可以食到服裝技能
岩口味就當然冇問題 唔岩真係唔知點算
呂布套衫明明好型棍 係要迫佢著套老西不文不類咁
睇怕更新又走一批人

最後都係課撚咗個通關基金

真.三國無雙柒 單機版

以隻驚咁多人玩最主要原因係三國無双個名
所以未必會死住

準備好空裝六突銀布秒8-10

識睇一定睇祝融著比堅尼
by 尼馬巴打

點解咁肯定呂布一定會改得好勁

最後一開

佢未改裝都已經著比堅尼

呂布始終都係無流血冰專
我買呂布改完都係唔夠香香曹操依啲屈機

出招快d唔好咁多無謂動作都ok

佢2, 3技可以唔洗停咁耐已經好好了

昨日用黎打征戰, 擺個pose可以影幾輯相

舉手 舉幾秒

其實得2技係唔出得

3技可以借4技個無敵黎配合用
改個隊長技/改招2技已經可以上1線

p.s. 呂布4技滿層有12363%
3技都有11888%
以倍率黎講, 唔低嫁都
改少少就可以上1線

除非打暈左啦
唔係3技根本冇乜可能中

PVP就真係得1技同4技用

pvp實測過呂布有招響人堆鳩fing都幾好用, 可以響人堆暈晒人

暈曬人 然後自己死左

更新到幾點

唔delay既好似4點

4點一入驚就有120元寶收

唔一定
我打PVP金龍有人用呂布
佢有暈專
佢好多時4技後衝入人群出2技

預今晚至開得翻。

可能其他技CD緊啫 力隊啲技CD長到喊出黎
1技又夠力殺人 3技企定定舉高手有眼都識走
咪出2技博下暈死人囉
點都好 我相信改版呂布會好勁
但講屈機應該唔會夠曹操黎

博都博佢聽朝開得番拎原五卷

原5中張甘寧。

DLLM

黑妹又得

1技要睇係咪去到LV24
我發現佢10LV同14LV都好唔同
2技係整暈人
然後用3技撞人

其實呢我就唔係求啲乜
比隻曹操或者關羽我就已經滿足

3技其實好好用
一開3技撞埋去個陣其實撞完1個再郁一郁方向係可以掃埋執邊
不過PVP一定要開左4技先用得3技

我敏隊已有6突香香張遼同5突馬仔
黎緊應該升咩好?
力隊有2突布仔(5星暈專)同0突二哥(5星流血專)
技隊有4突(可5突)徐庶(5星天人)
應該升邊隻好?
我仲有張魏突卷

敏隊 香 張了 加隻黃忠係咪好啲？定馬超好

升火曹啦

惇哥或陳宮

唔制
我有肥許3隻同有佢拔山
即係升佢組成力隊?

黃忠打連擊有用
馬超打PVP D技好似布仔咁
唔夠清脆

我準備一突隻火忠，係咪好快會合到金出黎

PVE冇隊長唔洗諗
PVP高突永遠有著數
你力技隊都唔高突又唔升隊長
點俾意見你..

咁我唯有升埋關妹
幫佢1突啦
之前都有隻金關妹比我食左

我都好緩慢地升緊關妹
真係焗升..

btw 好多曹操
邪住晒好難抽到水曹架喎

真係好少見單放許許
夾係敏/技隊入面既惇哥就多
等睇拔山許許打天下

冇計啦 有魏卷都會突水曹先
惇哥雖然冇許許咁大力
但起手收刀都快得多 PVP都安全啲

昨天我把D勁裝比灑馬仔
都破唔到修8-9

你馬仔有冇6星專?
谷到幾多攻先

有呀
成萬攻

一萬唔夠
要萬一攻

唔得
我D石唔夠
我最多把香香同張遼D5星石合夠6星比馬仔
然後再打過

所以咪叫你谷曬啲裝俾馬仔
點知你俾裝唔俾石

個人建議
攻石唔夠唔好上6星住
條數唔襟計

唔知係咪個人問題定無課金
所以D裝特別係石同法寶係缺少過你地有課既人

玉石同法寶唔會差好遠啦,都係睇運
你技隊冇隊長,可以升定啲腳先架,力隊又有單眼同呂布,呢啲升定冇壞

法寶真係好睇你打唔打好友boss , 同課金都唔算太大關係既
反而玉石就相差遠就真既 , 我相信唔課/輕課 , 應該每種都係得6~7粒5*紅/藍左右 , 冇乜可能玩得起合6*

玉石 日掛夜掛 都有

我都日掛夜掛
但要6星石

咁我都係日掛夜掛既 , 咪又係少人咁多
早排個4-6玉石袋 , 人地買一次已經頂你掛唔知幾多日

所以課金係有優勢的
好在我地勤力先可以拉返近距離

咁課金一定有優勢

咁就當然啦 , 課完都冇優勢就真係搵鬼課
唔課既 , 就唯有用時間追進度咁解

從來都係課金買時間,係睇下買得多定買定少,時間價格可升可跌

玉石係最有用

Agger 我靠谷石先搞掂修8

今日過後就唔洗谷太多石
不過前題你要抽到岩用既時裝
最想抽到DODO同徐庶

冇大波妹

好快金龍PVP就會變成BALL ROOM
每人著住套西服打交

唉屌

玉石好大程度係因為要手動攻城車。。。

應該會多好多呂布出現

真係唔明白點解要日間更新
搞到以架無野做咁

廢GAME

因為IT佬唔想凌晨OT deploy囉

可能根本就係更新到夜間呢

預左delay

俾機會你專心工作呀大叔

次次都好想佢更新遲左送野，有冇玩過邊隻驚係咁尻

應該衰過上次
要夠人做

遲一陣送個包俾你

以下要向各位稟報 8 月 29 日 ( 二 ) 本次維護需要通過商店的遊戲程式審核
應該係呢個原因

我決定一入驚就改名叫[做乜褚你]

我決定一入驚就改名叫［Ｍ系周子瑜］

好呀 入驚就add你

如果要好多元寶就唔改了，冇錢課

點解唔叫司農魔君

點解唔叫時裝神君

真係慘
見你地add得咁開心
我改咩名都係單機玩
桃園難民

唔係好貴既我都會改
啲名真係亂黎

改啦改啦
再唔係係個名前面加個LIHKG

放心啦 , 遲下你比元寶轉埋ser都仲得

算鳩數啦，咪又係單機GAME

投資移民?

我都要改名叫
課乜啫你

咩呀, 可以用好友武將呀

大叔你改名叫司農運叔啦

佢地就改成咁

風波裏的蘋果 - 波乜啫你
新界西炒飯 - 西乜啫你
waynechiubb - 趙乜啫你
周子瑜ＢＢ - 周乜啫你

做乜啫你

四點未

尚餘1小時零27分

瞓一個鐘，食個tea，啱啱好

不用做嗎？

四點了悉尼

那專心工作一個小時多
就剛好了

公司無野做 等開aer阿

阿叔冇機掛開始失常

我覺得唔洗4點就會開ser
利申 : 唔負責任

同樣, 今日冇咩野忙

4點冇機打我打你

4點冇機打我打你 x 2

通常講撚完依句就好多突發野要做

唔負責任架
我估開唔開到機都係睇審核個方面姐 , patch內容已經update好哂

我應該可以hea返2個月 先開始忙

陣間我呂布一出

係好有立flag既感覺
但不要詛咒

呢啲野唔可以亂講
一講就中招

乾坤一開，呂布一出，YO

其實佢保留住祝融箱都唔錯

唔好呀
暫事冇事

如果留住就變相迫我日掛夜掛
宜家冇左就有原因叫自己掛少D

無箱我唔掛了 , 清完體力算

半個鐘倒數

唔會準到時啦，點扮送野呀

↓各位巴打信唔信就自己決定啦 , 反正1陣就知
台仔 : 好像已經有說，是六星專武開格的

有3把廢六星

一把廢專武六星
一定勁撚多人棄 因為真係好難玩 一把三星一日

我想問把黃忠把6星專有冇用

WTF? 6星專開格?
搵班課長玩啦真係

難極都係單機姐

課六星專武箱不就好了嗎

果然真係撚人課個6星專武禮包
屌你老味今次我都唔撚課了 佛都有火

(我尋日po左張圖後 都課定左)

幾錢

睇怕4點都搞唔惦要延遲

完左喇 維修前完

但可能之後又有新盒

我想知價錢

咪238 398 同788
1把/2把/5把既分別

夠鐘 DELAY

🦄 維護時間 : 08 月 29 日 ( 二 ) 上午 10 點 ~ 下午 05 點 ( 7 小時 )

維護時間 : 08 月 29 日 ( 二 ) 上午 10 點 ~ 下午 05 點 ( 7 小時 ) 8 / 29 15：40 更新

應該維到放工返屋但食埋個飯

無啦啦多左1個鐘既

無期望就唔會失望

送原5啦屌

劇本出現了

最期待的畫面.jpg

冇一次準時，留名6點

留名聽朝6點

又搞咁耐?
又換個更加廢既server??

好似就咁偷雞改左個時間~?

不過都要放工返去先有wifi更新~去m記個wifi慢撚到

成日用埋啲偷雞摸魚既手法
不過都慣左

上次3倍經變3倍銀又係咁偷偷改
食撚屎

咁多野講
棄驚囉
BY營運

到時再進專武包...

講過要算數

很不錯了,1隻六星專武=24000碎片,一般玩家得存好久..好久....好久......

好似儲左1萬

788取得六星專 有不買的理由嗎

仲有儲落一堆專武箱未開

你咩都儲咁多...有排你禁

我............應該忍得住

打祝融同七夕箱有好多專武箱架喎

七夕箱一次專武箱都未撚中過

咁撚慘
我未開哂七夕箱
上次祝融箱加加埋埋好似都有30幾個專武箱，但大部份都係3星箱

我之前留左5把 5星上6

但比左周dodo上左 最後得返2把6星專唔係主力隊用緊(但都洗晒紫屬)

諗諗下最後都課左專武盒

咁祝融多過七夕好多嘅

係
七夕箱真係冇乜好野
但咁多運帝都開到原5卷

祝融箱起碼唔會開30個一張武將卷都無丫

祝融啲卷係多到唔開住

祝融就成日中 七夕就一個都冇

果然都係未入到

宜家得了

正
出徐庶
可6突

課金啦喂

徐件時裝個樣

笑左
呂布真係改2-3技
用落唔太大分別

良心公司，個時裝位乜都唔洗用黎開就有

呂布威水

桐生一馬

有冇得揀唔show時裝外表......

7日送徐庶正

咁撚貴5000金十抽

你地買時裝定10連抽？

真三國無雙之龍如

藍色

幾好 (但我果5件專 變相唔岩洗)

入面除左呂氏家族之外其他都係弱
十連抽邊度抵

周dodo 比我就直買 ，但問題係要上6星時裝又要推肥

有股好強既女神feel呀識咩呀你

我件藍色

但逐件買都唔平 10抽當送肥 仲要睇佢唔同色技能又唔同

- 本次更新將開放 10 種武將時裝
小喬、周泰、周瑜、貂蟬、呂玲綺、王元姬、呂布、甄姬、大喬、徐庶

咁就玩左5000

放流料引人課
良心公司

好似專武咁洗色要

d 時裝加幾多攻?

我直接買

咩又係你阿 陳生

- 時裝套用「減傷」、「絕對傷害」與「絕對減傷」三個屬性
「減傷」、「絕對傷害」與「絕對減傷」的效果 ( 攻擊力- 防禦力= 傷害 ) 將反映在最終結果上

D時裝必用 效果勁到

呂布勁左係邊:0)

變更暱稱使用次數沒有限制，每次變更消耗 1,500 元寶

我睇定先抽 or 直買

彈出黎得3粒金色即刻灰左 好彩3件5星

有錢有人權

完全冇勁到，主將技冇變，
冇火焰擊，冇流血，
淨係改左2.3技，
但改完都係狂斬，
完全唔係夏候果隻一刀流

周泰飛天

又流血又被動暈

我屌 一入GAME未睇清楚就禁左收100體
依家要拿拿臨清體先可以做其他野

大佬NEAR你中左我最想中個件602 6星裝

張圖唔係我
我未入game

我覺得好撚勁wo
最廢果2招都改左

除左恭喜我都唔知講啲咩好

有得免疫冰同暈

武鬥場變天了

3000金唔係5星？

勁左好多 出1 2技秒出 無硬直

係3投有少少 但出左4技先 問題唔大

冰系玩完

冇六星

個新模式on99?
點解我要用好友個隻入隊,自己得番2隻用

molamola

是咪力將返生

Btw

感覺係爛改

可以棄驚

將來打關會有勁多敵人負面狀態攻擊

無時裝等於唔使玩

8

無時裝是咪唔洗打pvp

無底深淵

要換唔同時裝去打特定關

大家可以著防冰衫打 修8-10 , 唔洗驚曹操了

唔玩過主
我岩岩課左1萬落去

唔好咁啦

唔課姐

都會開來免費抽

重點係 金/銀

巴打買曹操係呢鋪, 快allin

探索終於唔駛再揀過隻將

件防冰衫係邊個著?

暫時見周瑜有

請問兩件除左顏色之外有咩分別

2份1機會出火曹 仲想死

5000金十抽時裝抵過單買！！

好友boss,7夕箱變左法寶箱

好彩尋晚一早打哂

改左名 做乜啫你
1500元寶

今次回收元寶好成功 營運又贏一仗

時裝呢幾樣應該都係主流：

被動暈
被動冰
被動降防

暈免疫
冰免疫

好似係

我覺得好好喎,冇取消個箱,而係轉埋法寶俾你地

大小喬都有

🤦🏻‍♂️手殘冇睇清楚條件就入左八門
免疫普攻同技傷
咁就冇左日
好彩人地用我隻武將都有虎符拎返

仲有一樣被動升絕對減傷5000

唔知係唔係即係升5000防

係就超勁

唔知大家有冇留意
副本道具可永久換原五卷

好彩放左隻香香, 一開頭用曹操斬極都唔扣血

迫人課金買衫

都話呢度唔講得棄驚, 只可以話唔課hea玩

啲針線可以喺邊打

好似唔太難

早知課通關拎 4萬元寶

Sorry

Hea玩

睇落幾伏

DLLM 仲係要遂粒遂粒咁換細包

洗專武之外仲要洗衫

深淵

細微野理撚得你

探索完左佢會自動幫你SEARCH番之前用個隻, 唔洗再搵過

仆你個臭街，完美陰鳩左我，仲以為係專武加工

係，岩岩發現有呢個好事 平時慣左拎完野再連禁兩下，家陣連禁差D變左加速

無睇description 入場
咁就無咗日

拿 證明我直覺係岩既
但專武加工都係時間問題

呂布D技正左好多

屌佢老母特登出個6星專武箱水鳩人

唔係掛
我未仔細睇，我以為佢選擇卷係限死左某幾隻原5?
所有原5都有得揀咩!?

今日八門
用水操就輕易過到

時裝有幾技勁
得防冰?

係囉 我都想問

乜

個個都中件6星，我中得3件4星

BTW今日免費抽中火曹
真係讀心，知我冇水曹出番隻火曹比我突安慰下我
七夕箱D 4-6星卷出左一隻木關羽，但我已經突滿左

公司無wifi無得更新玩

好彩今朝課咗

淨5000元寶
下次時裝更新先用

算啦 , 當慳番d 錢 唔課比隻閪驚

呢2個商品真係為法寶多過為佢隻將
周DODO我諗多數人都6突左
元雞就冇乜用，唔知制服會唔會令佢翻生

絕對傷害 vs 絕對減傷 應該點計
如果係 (絕對傷害 - 絕對減傷) = 傷害 , 咁都唔係真係好絕對姐

係
千祈唔好咁諗，冇課都唔好後悔

唔洗專武開窿
睇下今晚見唔見到398個PACK課下先

你知唔知自己講緊咩

其實唔係好知

呢樣真正讚

諗住試下改名，一打完Ｍ系周子瑜就已經改左

有原5換好似

限普攻既門記住用流血專

好友揀你出戰 , 會有1個虎符 , 最多每日10個
即係最快每40日就可以換一隻原5

睇黎D好友要換過灑去

呂布6星時裝
好彩其他人都食到D能力

add我啦各位巴打

應該擺咩武將比人揀先岩
未放工, 未玩

d 時裝5花8門 好難知邊樣好 要試

擺水曹應該無人用...放唔到去隊長位

假協力 好無奈

隻協力將扣10
搞到我輸左

各位想我放 3突關羽有流血 定 5突水曹

ADD我啦巴打 5突水曹 6突夏候

水曹

竟然冇日掛夜掛既活動太好了

改咗名啦，仲有６個位，有興趣加我

好撚型個名

成日無打機個心唔舒服，我要打機呀

成日凝住串王串鳩我

可以揀放咩人?

左上角撳入去，可以揀

如果曹操著護士裝你話幾好

其實幾正喎 ， 就咁食能力都有接近700攻

巴打們add我喇

6突20萬戰力策仔

時裝啲技勁到
即係睇專武食飯已成歷史

而家隻隻都識破甲 痴撚線

有元寶抽 1定正架

屌，冇６突名將真係唔敢ＡＤＤ你地。。好自卑

有冇人想試下用6突air王阿 add me

雖然大家更新完都好興奮
但提一提大家
而家係雙經時段

好幸福 我抽咁多件都係得件呂布有加攻

我襟錯制收100體
清緊好耐啦

你唔提我真係唔記得

可惜出現左係蕭后身上 , 一隻永遠都唔會用既將

我反而keep住啲新手好友
咁佢打新關正路都會用我

遲D實可以課金洗D時裝能力.....唔使擔心
宜家都好似有道具可以洗

有呀,用虎符換

起碼有件6星比主力用住都好，加成2萬幾戰力

係囉 , 扔比d 未有時裝既主力將用 , 唔信你3隻都齊時裝能力1齊出

就咁加攻都好爽
輕鬆上萬一攻打修8

咁宜家力將係呂布第一定關羽第一

抽完時裝 , 發覺冇哂位
又唔開格 , 得250點夠用

06

暫時呂布啦 關羽都未出時裝

型到呀

屌

好柒呀媽呀

屌你，件野仲要有Dragon

即係10種都要有齊而且升曬上5星?

痴撚線架咩

屌左D時裝都冇件加工
升完星都係冇加攻

係咪每個武將有兩件時裝?

要課撚到傻

係 , 10件唔同 , 仲要5星

保守估計最少要30000元寶

屌岩先仲食敢幾件女裝黎升星先睇到NEAR巴呢張圖

你係咪打少左個零

最少都要課788個時尚箱，再用30000元寶抽肥升5星就差唔多

咁就睇運喇

搵左件最靚黎升

陣間清人

呢個真

嘩屌 好惡

好癲，未洗屬都加成3萬戰

乜野黎架 被打都25%暈

笑死左我

我以為係李光洙

似黎明

普攻果關用咩英打

好撚癲
比人打可以暈番人地轉頭

NEAR巴好似話用流血專既將打好D

課唔課個通關基金好

有流血專武既英

呢隻game諗d 野真係痴撚線

又關我事 , 我今日第2次比人認錯喇

唔係你咩

PVP真係唔知會咩景況
打兩野可能就變左幾條友企哂係到暈撚左

冇左啦唔係咩

唉 點會咁 我完全跟唔上節奏了

係
岩岩先望到, 慳番398

想課都冇得課

時裝真係會唔會太屈機

當你以為自己差唔多追上
營運就會比更大挑戰你

免冰果件

同被打有狀態好似都OK

防負面狀態先發動果隻 係防流血中毒燒 先出到？

已暈3秒

呢個真 你以為突滿6突好撚勁? 升時裝啦喂

岩岩睇番我有件周DODO裝係受5%傷害可以免暈免冰10秒
算唔算可以剋番果件打人被暈既裝
姐係我要比人打先可以再打番佢，唔使比佢暈

慳番,隻GAME太癲

應該中 冰暈燒 個d 就機率出暈
反盾 , 我開保護罩呀吹咩

你打佢 , 佢反你暈 , 跟住1招秒撚左你 , 5%傷害發動唔到

所以我就係話我要比佢打我先 除非佢秒我，如果唔係都屌得住佢暈我
咁是咪姐係要開始玩防，務求唔好比人秒

5win難度又高左 , 唔知幾時會暈

好亂 上次出飾物都冇咁多花臣要考慮
家陣又多一堆技出黎慢慢分析邊招有用

暫時 果10件 我諗係周dodo最多人用發動到

之後到呂布

完左呢水之後出名將時裝果陣仲得了

好想知時裝技係唔係好似專武咁FIX左咩時裝配咩技
定係全部隨機 被打暈個把太惡喇

我睇落唔似 似隨機

元基咪名將 出左時裝
扣5%血免疫負面效果十秒
唔知包唔包冰同暈

我有抽過 周泰 被打 流血

周dodo被打 燒

我抽左兩次十連抽 , 其中有一件係徐庶 , 技能係中毒
全隻GAME得徐識中毒 , 我覺得似FIX死

我都中左呢件
但其實本身隻徐庶招技都可以中毒
時裝又用呢招技，2招中毒會唔會可以overlap咁中

有件dodo35%燒攻擊者裝
好似無乜用

可能唔包
因為我有一件寫明係中5%傷害就免疫冰暈10秒

負面應該係減防減攻速個啲

估計可以 , 因為兩招個持續時間同%都唔同

死門其實點打

岩岩返屋企更新完掛埋個雙經先
追完POST, 嘩個件時裝原來咁撚惡
真係當自己返左現代...
唔係, 去撚左未來先岩
未來兵器黎架屌

冇錯
準備入坑吧

普攻果關姐係要升一隻關二

嘩屌, 爆包改咗唔係清. 係擴包 痴撚線

係，我岩岩都差D禁錯
左面先係去清包，右面個option幫你擴充

時裝系統真係好ON9, 抽中5星, 穿左+2萬戰
唔比錢唔夠人打

或者比唔知邊位巴打食哂既龐統

停一停, 諗一諗
桃園ser, hea玩算啦

唔係喎 , 普攻即係開唔到技 自膠

個位巴打好似之後又抽中幾隻

用龐果隻燒都得?

已經中招
特登陰9人,仆街到

有冇咁陰濕
佢間公司到底差人幾多錢? 員工仲未出糧咩

佢唔會問一問你叫你確定先?

冇,手殘眼殘禁左

都係hea玩ga喇,5連1v1收工
打爆晒啲過關,跟住都係無野做
冇協力,咩都假

其實升緊其他將玩, 宜家好似未有箱打
掛完個雙經, 玩下個八門就搞掂

成副身家, 我到底做緊啲乜

癡線 呂布勁到傻
狂暈暈暈 上硬神台

布仔響困8-10食左曹操一set普攻就死左了

請ADD我好友
有6突單眼/6突關羽/6突周瑜/4突火曹比大家用

又係堆肥
隻game冇哂課賣

克屬你都拎布仔硬幹
岩先打時裝布仔打佢又暈佢打我又暈
仲要無敵沖過黎追斬我

幾時出當當時裝

佢唔比出技嫁

抽左10抽時裝,仲係到屌點解抽唔到香香時裝,睇返更新先知原來香香時裝未出

你加我呀 我比六突水曹你玩

ID Cokcok

個撚個用你隻 6突水曹 , 無人用我隻5突水曹

我頂有冇咁邪呀

笑左

阿拉伯時裝展係咁上下啦?

好多女

搶生意

5件阿拉伯

抽件六星都好

個假協力比我發現好多好友流流地

想問點SET放邊隻武將落個八門到?

咁咪好囉, 個個都用你
ADD返一個唔流就夠

軍團多左4星專武換

好想要602時裝
二十抽都未有

我果D好流
最堅都係呢到既巴打

同埋香香唔係用爆擊或流血嫁咩
仆佢街我用人地果隻打boss扣10 流血又冇
比人斬幾刀就死

我有用你，但我自己得隻６突香咋

咁放流血香好定周DODO好

多謝捧場
岩先已經用左NEAR巴隻水曹

專武加30%防

痴撚線硬到

時裝應該洗乜野？

個協力用人地隻21萬布仔 打兵仔扣10既

BTW果個5星指定選擇包
只係限死左某幾隻將有得揀，係冇曹操果D
得呂布/元雞/龐統/602/周瑜，岩先上FB見到人講

同埋唔使抽金銀，係同一隻野金／銀都有得揀

我都未打到料洗野

邊個會簡銀

係咪打開個關
佢最後個關講明扣10

用隻有絕對傷害，二下攪店

已經冇人十抽將

唔得既

我用人地隻周瑜有絕對傷害，一下打600幾wo

邊個黎

想知個個金乜春點有

屌你 個d 洗時裝野好難貴下 , 幾日先可以洗1野

LIHKG 收人 , 每日4箱 + 副本箱

唔記得睇 係打兵仔先扣到將血果關

b.t.w. 打只可以用普攻果關 用d 1突將/人地80Lv 香香 好快比布仔打死

岩岩刪左好友位
有無人要加黎打奇門

id 釜山的天空

旋巴叫咩名?

追完post 呢隻驚好那痴線

我用隻 曹操 唔洗轉人 都差唔多清晒3關

cokcok

點知自己放左咩人上去
放隻夏侯睇下有無人用
時裝抽到就抽抽唔到就算.
再撚狗就棄9佢算

主畫面 , 禁左上角

near 豬M呢?

LIHKG小隊收人,申左留名

如果時裝用絕對傷唔知會唔會好d

合好過啦

Near014

好在唔洗時裝隻夏侯都夠過奇門
一向無咩元寶唔知幾時先抽得中

應該揀暈？

絕對減傷5000 係咪佢打你5000以下都唔扣血

其實係咪每隻將家陣都係得一款裝，只係顏色唔同，個look有分別咋可
好撚多顏色搞到我家陣都分唔撚清邊件係邊個

旋巴有冇拎我隻布仔玩

Cokcok
你名？
我accept

施巴我ADD左你了

每個人得一套 , 不過隨機顏色

有 不過我頭兩關用水曹硬輾左

Yesyes 我有accept

我仲未得閒玩
on黎抽完時裝就off左

旋巴你full左了

雲霞光

巴打留個名陣間加你

我等緊你accept

我遲d整合下各巴打名. 方便各位加

整撚埋我呀 我話哂廢都算半個老屎忽

accepted

突然醒起ADD咁多巴打姐係唔使旨意打好友boss

我無add過巴打 都無好友打

因為你真係冇朋友

你咩名 我del左d

專武都話有好多方法拎
時裝你唔抽真係唔洗升星

好撚西
我諗會出番D類似專武碎片既野黎比D唔課既人換掛(希望)

估唔撚到佢係時裝而唔係專武加工 佢知有人會以為係專武加工,凸登出個6星專武箱陰啲傻鳩
利申傻鳩

希望啦 , 仲要遲d 先有曹操個d 裝 , 有元寶都唔可以1次過allin

我仲有萬幾2萬通關基金未打未拎 留住先

diu so9sad 都唔知係唔係幽0人口黎

好友上線又見有上

傻鳩X2

小屁孩朋友 求加。

名

赤壁ser 有巴打有位加既可以加我 清走幾個人睇下先

ID: Sterilize

名: 小屁孩朋友
軍係lihkg8

人係時候做無聊野
大家一齊幫手

1) 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2) 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3) 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
4) 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5) 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
6) 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒
7) 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒

呂布:1, 2
大喬: 3, 5, 7
徐庶: 4,
周瑜: 4, 5
小喬: 5
貂嬋: 5
周泰:
王元姬: 3, 6
602: 1
甄宓:

apply左

雅呂布叫咩名

id: 趙靜凌

岩先晏就多手合走哂
衣家整合資料就好多缺

六突 11000攻 40幾暴
唔錯wo
玩力隊無得輸啦

做咩玩敏

留個名
身在日本未得閒更新住
唔好踢我

我都係
仲有一樣項係受到攻擊會令對方暈眩，詳細我等陣開GAME睇番係點先
呂布同602都有呢招技

[quote][quote][quote][quote][quote]係時候做無聊野
大家一齊幫手

1) 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2) 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3) 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
4) 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5) 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
6) 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒
7) 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
8) 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
9) 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷
10) 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續4秒

呂布:1, 2
大喬: 3, 5, 7
徐庶: 4,
周瑜: 4, 5
小喬: 5,9
貂嬋: 3, 5
周泰: 3
王元姬: 3, 6, 8
602: 1, 3, 10
甄宓: 6

痴撚線，D兵仔唔會痴埋一舊，
8-10最後個廿幾仔好似"一塊"兵咁，走都唔走唔，是但一隻攻擊都中

我加左10同11 , 你地再整合

1) 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2) 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3) 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
4) 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5) 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
6) 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒
7) 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
8) 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
9) 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷
10)受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒
11)受到任意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒

呂布:1, 2
大喬: 3, 5, 7,10
徐庶: 4,
周瑜: 4, 5
小喬: 5,6,9.10
貂嬋: 3, 5
周泰: 3
王元姬: 3, 6, 8,11
602: 1, 3,11
甄宓: 5,6

係時候做無聊野
大家一齊幫手

1) 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2) 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3) 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
4) 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5) 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
6) 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒
7) 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
8) 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
9) 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷
10) 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續4秒
11) 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
12) 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
13) 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果

呂布:1, 2, 11
大喬: 3, 5, 7, 10
徐庶: 4,
周瑜: 4, 5, 10, 12
小喬: 5,9
貂嬋: 3, 5
周泰: 2, 3, 11
王元姬: 3, 6, 8, 11
602: 1, 3, 10, 11
甄宓: 3, 6, 13

睇黎每隻武將唔止3招技
大家唔好咁快升6*住...
衣家冇得洗技

其實 時裝有d 走兩個方向
大家都係睇pvp方向

絕防應該過關都有用

想問下更新完布布超越左關羽未

無箱掛 , 可以唔洗掛機了

射左一萬元寶落海抽時裝
又讀心 想要果件一定唔俾
唔要既 係咁出俾你

谷哂防好似用黎打pve幾好咁

btw 我比張飛著住大喬套和服女僕裝
如果有得show出黎我即刻覺得隻game +分

變態佬

宜家隻周dodo著左老西已經好柒
如果真係show埋張飛著女裝......我諗我都棄game了

雙兒條撚屌講左遲d 會加 on/off制

重點唔係on/off
係其他武將都可以著到....
例如張飛著護士/空姐/女僕

有D空虛

比大波妹件衫張飛著 岩你口味

係時候做無聊野
大家一齊幫手

1) 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2) 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3) 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
4) 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5) 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
6) 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒
7) 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
8) 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
9) 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷
10) 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續4秒
11) 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
12) 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
13) 受到攻擊時, 有25%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
14) 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒
15) 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒

呂布:1, 2, 11
大喬: 3, 5, 7, 14
徐庶: 4, 7, 13
周瑜: 1, 4, 5
小喬: 5, 6, 9
貂嬋: 3, 5
周泰: 3
王元姬: 3, 6, 8, 9, 15
602: 1, 3, 10 ,12
甄宓: 3 , 6, 12

打q死人

就咁睇被動暈/降防/流血都好撚屈

辛苦晒

求其改個名
想用可以加

張飛都係大波

原來揀衫着都幾頭痕，應該揀靚好定跟技好
反正隻元雞都係做倉管

做乜唔加我

呂布招2技判定好差
岩先打過關剩係食得2hit

依家唔係所有將都有專屬時裝?

唔係啦
名將果堆大部份都未有

暫時呢10隻有
呂布:1, 2, 11
大喬: 3, 5, 7, 14
徐庶: 2, 4, 7, 13
周瑜: 1, 4, 5
小喬: 5, 6, 9
貂嬋: 3, 5
周泰: 3
王元姬: 3, 6, 8, 9, 15
602: 1, 3, 10 ,12
甄宓: 3 , 6, 12

六星
你最多嘅喵喵女僕裝20抽先得7件，點解我10抽5件元雞仲要冇五星

我頭先20抽都好似中左7隻野既裝
差屌嬋 小喬同元雞

演武場好似改左,依家比人打終於唔係扣10,之前可以由佢AUTO+慢慢打,依家唔得

我好似齊晒 不過邊夠肥升晒5星

唔敢亂食裝

都中左3件6星 夠過個活動
一係all in晒元寶當買突破卷 仲有時裝賺 會唔會仲抵

有7個好友位,有無巴要加,應該長掛6突周DODO/香香

課左個394 12000金
依家已有9件 加埋抽左20000金

夠上晒10件 5星而少過 5萬元寶 拎2突卷 我覺得底
當佢 2張 突破卷2萬囉 , 之前萬8 , 姐係用左大概3萬抽時裝

抽左3次 加一次on9仔買左件2500

但唔知點解我計total唔止10件既

佢活動個張係通用定屬國黎架 我以為係通用先抵咋

底喎 , 2萬金差唔多完活動 , 我1萬金 先砌左3件上去

抽咋

唔洗5萬玩寶喎 睇我上面幅圖

提1提大家
下次打八門
說明好似寫破左1道門之後難度會增加
姐係第3道門應該打最簡單個d門
休門驚門呢d 難野 應該放第1關打

唔知有冇錯

今次total應該係出左11件

見唔到有人加

抽左30件 依家得5件中左5/6星
剩低應該最多夠合多一件

都要睇d 運 , 我5萬元寶條路9估姐

自 眼花睇錯
依家仲爭8件4星肥

我差6件4星

岩岩先打八門
揀左隻六突惇, 啲裝齊晒又有時裝以為好撚勁
入去打啲兵仔10....
既然成身裝都比我睇得, 做咩唔比埋數值我睇

求加好友
id: 做乜啫你

我頭先都係 , 簡左隻 惇哥 , 仆街扣10 , 仲要無流血 , 以為6星專好撚勁
好彩都贏

大家等等,
個活動佢話係要5星以上時裝先有突破箱喎
唔係即係6星咩?

雖則我覺得佢係寫得衰

用reload大法打左幾次先過到

叫佢咪撚癲啦 , 10件6星 , 1定屎忽開花

諗住惇哥喎, 食單隊長技清兵仔都OK掛...

最後全程用返自己隻冰曹同陳宮

我抽左4次 好似得8件 但係重覆既

聽日先搞好友 好鬼眼訓

八門仲要一定要揀隻戰友

你地咁好運
我廿抽得4件係4星以上 成堆3星...我諗我要再多D元寶先做到佢個要求

所以我覺得係佢中文水平極低